高登冇哂人，廣告商落廣告比自己睇？

仲有打手呢

打手見到都唔幫襯啦
辛辛苦苦賺番黎嘅錢又比番高登咩

人地有600萬 page view 架

要你擔心

呢句真

原來高登有廣告咖？一直用慣咗adblock唔知添#369#